我係某交通工具工會既理事，究竟連登仔有幾想我地罷工？

究竟連登仔有幾想我地罷工？
如果我地罷工會點支援我地？

我地係2019年11月果陣計劃過一d行動，但當時公司要威脅會對工會有行動，我地曾經係連登求助，但個post極速沉底，因為果一次令到我地既會員對工業行動多左好多顧慮！

究竟連登仔想唔想我地做野先？

醫護罷工都要脅唔到港共

有心

推

你可以係連登到做宣傳，但係諗住靠連登同睇連登頭做決定就算啦

我個人覺得罷工要唔同界別一齊罷先有用而唔係接力式罷工。

所以要發動一場更大型既罷工，但要睇公眾對我地罷工既反應，以及會員既參與度

要罷要一齊罷

2019年11月我地俾公司打壓，我係連登宣傳冇咩人理，自從果一次之後好多會員對罷工失去信心

想

你地直接搵其他工會一齊傾好過啦！

罷工真係好難,可能要香港人被迫到冇辦法生存落去先罷得成
人少貿然罷好易被炒然後搵人代

當然唔會盡信呢度，呢度只係其中一個參考因素

一日冇罷工基金,罷工都唔會成功的,港共只用拖字訣就可解決問題.

就係俾港共道德綁架左

咪搞罷工啦

現實講 你50%罷 仲有50%藍絲番
班次咪double咁耐，乘客咪x2
港豬一樣番到工，最多屌罷工嘅人

要港豬番唔到工係要連佢地份工都冇埋。

救港豬？拜拜

再黎多次全港三罷

建議聯合其他工會搞先有用

等下先
要聯合埋其他行業一次過

不如....關鍵時刻小心駕駛
例如有緊急車輛經過十字路口
有客企唔岩車站位又急住上車時 運用酌情權比客上車

唔好信連登仔，香港黃絲95%都係freeriders，而70%都冇乜腦，純粹有良知咁解。

等時機成熟先

按章工作可能仲有效

Gchi

我地有類似既會員，但佢地有d顧慮

呢樣會考慮呀

交通工具罷咗一半D人咪又係要翻工
按章工作分分鐘仲有效
一架列車就塞死晒成條綫

要罷一齊罷

罷工要公會有實力先有用
你起碼保護到罷工既人既三餐先
罷完會俾公司算帳,一定少好多人罷

不要罷，你睇番過往果 d,一定斬最大果個 殺雞警猴

只要大部分會員肯一齊罷就得

我做得理事，我就唔怕

係醫護明明攞住一手好牌然後自己無啦啦撤回

我覺得罷工未夠能量做

難
問題在於
佢地會搵返一班退休藍絲去頂

而且好多人會退縮

睇返醫護罷工就知
好難成事
係連登問都好難幫到你
因為連登多學生

法國大罷工6星期，先逼到民選政府讓步
唔好當罷工係香港終極武器，因為我地係面對極權政府

白警串燒撞van

所以唔抵幫

我都想香港人有本事罷6星期

我地要既係擺到明罷工，而唔係咁曖昧似罷唔罷果種

我想講 問連登 睇連登頭係無用
現實中識幾個連登仔 口講罷工 最後得我罷

推爆你！！！

二連推 唔可以沉！

再推 工會手足唔係condom!!!!!!!

巴打 多謝你
保留實力
等時期成熟嘅時候 自然可以一呼百應

連登盛產鍵盤戰士，其實都預左

已經condom過一次

支持你地星期日罷工

我都希望得

香港陸沉都唔影響經濟活動

三罷成功且有用係幻想
工會可以行文宣方向特破同溫層面同要要求改善工作待遇做好個會

咁揸車揸到一半罷工比較好

其實罷工係要all行業先有效，一d罷一d唔罷，咁不如唔好罷

唔記得入滿油停左係路中間公司會追究？

啲巴士停哂喺公路會點

支持車長安全駕駛
例如好似英國同日本咁
1. 對返準站頭上落，等乘客坐好先開車
2. 永遠行慢線，唔好特登爬頭，普通道路行50，高速公路唔好過70
3. 如果見到乘客搵八達通／散銀嗰陣，就等佢哋嘟好卡，安頓好先開車
4. 轉彎時小心啲慢慢過路口，見黃燈就唔好衝，慢慢跣到燈口停，斑馬線見有廢老就停車俾佢哋過
5. 喺德輔道彌敦道長沙灣道呢啲人多車多嘅路段就唔好過30公里（運輸署都諗住將有啲繁忙路段set巴士行30公里）
6. 如果遇到問題乘客就勸喻佢哋遵守秩序，唔遵守或者被屌老母唔開心就響台port車
7. 駛出巴士站嗰陣確認冇車衝出來，揸車要忍讓

> 罷工基金
> 聯合埋其他各行各業搞 事半功倍

香港你有份, 你想唔想做野先

Push

咁我地會唔會又再一次被condom先？

pish

唔好亂開頭罷工,冇人會幫到你地

罷工無乜用
賺藍絲錢先有用
你癱瘓唔到一個月就無謂
永遠敵強我弱就最好乜都偷偷地做
你係要結果唔係要好睇
自hi 完乜都無無謂
對面都唔會光明正大掉人落樓
但係手足此終無咗
做咗乜唔洗同人講
唔好增加自己危險

樓主你11月開post 時已經連登已經五毛聖地,
好多嘢你同其他公會傾下,搵合適嘅時機一齊全港罷工啦！唔洗灰心

支持！

一定要聯合其他工會
一呼百應 如果唔係又會虛耗政治能量

加油，交通工具罷工威力大好多

其實上一次個post極速沉底，果下真係灰左

要做你做撚左成年啦，扮乜鳩野呀

唔好睇/當連登咁重要
佢只係一個渠道黎

做過兩次，你呢個連登仔當時有冇理過？？
因為有兩次呢d被condom經驗，再搞工業行動？諗諗先

暫時無需要

但係如果實行上來好有困難
可以參考上面講嘅超合作運動
埋站先比上落客

屋企張床同埋Twitter戰線要人！
天黑啦，番屋企訓覺啦
人冇事先可以做到世界冠軍

想將香港人今日團結反抗國安法嘅訊息傳遍國際？
Twitter 國際戰線需要你
We Want You！

Twitter文宣組
戰線台 @twittermansyunzou

Reddit戰線 @reddithk_channel
文宣 @hkstandstrong_promo_int @guardiansofhongkong

入嚟一齊做任務，推任務，整圖

唔係罷工既好時機

呢樣有諗過

大家要準備代步工具......

另建議你聯合更多行業先

聯合行動絕對會考慮

罷工唔好為罷而罷，戰略目的係咩？我覺得你先準備，時機會到。

港豬最撚中意番工

如果想攞多啲經驗，可以問下haea
唔單止了解完整程序，確保法例保障外
都可以問下佢哋文宣策略，及公關策略。如何蘊釀輿論支持，如何是適當讓步時機，平衡大眾等。
佢哋公共服務嘅情況同大眾運輸應該都相似。

不過罷工權利只適用於爭取勞工法例有關嘅事項，例如薪酬福利，職安健等。唔知你哋想用邊類？
政治因素一定唔得，所以haea當時主打防護裝備

其他我唔擔心，我最擔心又再一次被condom